# LRU replacement policy

Этот компонент отвечает за отслеживание использования страниц в пуле буферов. Вы реализуете новый подкласс с именем LRUReplacer в `src/buffer/lru_replacer.h` и соответствующий ему файл реализации в `src/buffer/lru_replacer.cpp`. `LRUReplacer` расширяет абстрактный класс `Replacer` (`src/buffer/replacer.h`), который содержит спецификации функций.

Вам нужно будет реализовать политику вытеснения `LRU`, обсуждавшуюся на лекции. Вам потребуется реализовать следующие методы:

- Victim(frame_id_t*) : удалить объект, к которому последний раз обращались, по сравнению со всеми другими элементами, отслеживаемыми `Replacer`, сохранить его содержимое в выходном параметре и вернуть True. Если `Replacer` пуст, верните False.
- Pin(frame_id_t): этот метод следует вызывать после закрепления страницы на фрейме в BufferPoolManager. Он должен удалить frame, содержащий закрепленную страницу, из `LRUReplacer`.
- Unpin(frame_id_t): этот метод следует вызывать, когда pin_count страницы становится равным 0. Этот метод должен добавить frame, содержащий незакрепленную страницу, в `LRUReplacer`.
- Size() : этот метод возвращает количество frames, которые в данный момент находятся в `LRURplacer`.

Ссылка на оригинальное описание задачи https://15445.courses.cs.cmu.edu/fall2021/project1/.
